汶川地震10周年 官方定5月12日為「感恩日」

汶川大地震即將迎來10周年，汶川縣政府近日宣布將5月12日定為「感恩日」，以推動感恩教育活動。重災區之一的映秀鎮中灘堡村，該村支部書記楊雲兵表示，地震發生後，來自全國各地的人都為鎮的搶險救援和災後重建付出巨大心血，「全國大愛匯聚這裏才有了映秀的今天，我們不能忘記」。

2008年5月12日，四川汶川縣發生黎克特制8.2級大地震，造成近7萬人死亡，超過37萬人受傷。重災區映秀鎮內的逾萬名居民，更有半數以上死亡及失蹤。

幾時好似吉之島 一田咁整個感謝祭?
支那又白事當紅事做

感謝祭? 我諗到sod

[回帶] 四川女官員「你們說捐獻，我們沒看見啊！」

thanksgiving

希望領導死嘅時候都要感謝納稅人養住你哋兒女。

個時捐撚左100 屌佢老母

有無大減價
有無火雞食

不能同意更多

震央感謝日

無地震都無收得咁多錢，梗係感恩啦

年年有今日

感謝黨

縱做鬼，也聲福
黨疼國愛
黨的恩情比天山高
生為國人，何其有幸
共享做中國人的榮耀與光榮

係地獄有黨照住

地獄鬼域

係公司都忍唔住笑出聲

又嚟白事當紅事

林鄭條濕鳩仲敢講香港被捐咗幾多錢

死左10000個
被救嗰100個要感恩

領導 x 四川 x 災後孤兒 x 感謝祭

貪官感恩日
多謝有大地震
多謝你班賤民死
多謝港豬比咁多錢我洗

真係好感恩呀

汶川官 : 感謝你班on9比錢佢地洗。

好感恩上天用地震消滅垃圾人種

天津爆炸都要啦